假如同休班警員或者著便服既警員有肢體衝突算唔算襲警？

有冇法律可依？

算，因為黑警=法律

唔好俾法律綁住，hit&run
依家你拎枝水都話係攻擊性武器
俾狗捉到點都咬死你，官字兩個口

而家佢地唔講法律，行過都會拉你，建議出街帶把刀，必要時逃走還擊都方便啲，唔打得都嚇得

想法一致

一定拉鳩你
但官司係有得打

比佢強姦反抗都算

一陣話佢其實係便衣 唔係休班警

打狗！救人！

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

有棍就先警告出證 唔出證就制服返佢
上到庭有得打

I mean廚房果啲，唔係𠝹刀，要人睇到都驚驚地，而家黑警唔會保護人，遇到黑社會好危險

上次咪有2條休班警比人追撚住黎打
手足咪一樣無事

而家gear要進化，去宜家家私 買把西餐廚房刀，就算唔打算攻擊，你遇到黑社會都要自保

其實係咪應該叫人唔好用電話影先，影到警察無理拘捕喎，影響警隊聲譽。

冇show 證
打柒佢

有證咪唔打，無證就⋯⋯

人多可私了，出armbar 係基本。

有show，佢地有少都要。

有案例啦，胸部襲警
分分鐘連你跌左條毛落佢身上面，都可以話你襲警

咁就冇得打

捉唔到同唔好被人認到樣就可以
同埋一見到疑似冒警人士，hit and run